男仔唔識氹人係正常？

男朋友咩都好好，
不煙不酒正常作識
好識包容遷就
唯獨是係當我唔開心
佢唔會問發生咩又或者就算佢問咗
之後都唔會氹，又或者佢會直接等時間沖淡我既情緒
佢係唔識氹定真係純粹想比空間我靜靜...
每一次都係咁，無力感好重

唔係唔識
係唔想啫

其實一齊咗咁耐冇鬧過交
可能只係佢成日話要早瞓之後陪唔到我傾計
又或者我遇到啲事唔開心
我一開始有同佢講
同完佢講 佢都唔會氹我
問過佢點解 佢又話比啲空間我靜下
究竟諗緊咩 好唔好攤牌同佢講

佢根本唔care

條仔係咪長年A0 家庭緣淡薄個type?

你比到佢個image好堅強咋？

你都講到咁多好條件出嚟都仲可以嫌人
你條仔應該就係睇穿咗你咩人唔會落心機係你身上

不如絲講下想男朋友點氹

女人零舍麻撚煩，講句野唔岩聽又唔開心，包紙巾跌落地又唔開心，入唔到地鐵又唔開心，睇戲買唔岩佢想要個位又唔開心

佢冇點拍過拖同埋我地都冇嗌過交

咁我應該唔好咁堅強...？

如果唔係你比到佢個image 咩都唔洗靠佢 佢未必會咁

如果真係咁 , 飛左佢啦

可以睇穿我係咩人
我都係想要返普通男朋友既關心

你諗下係咪自己問題啦
好地地無啦啦無病呻吟
發埋晒啲港女無謂小朋友脾氣
唔打柒你算係咁啦 仲要氹你啊

咁我又冇咁誇張...
一個禮拜都見唔到一次
只係太掛住想見下
要返工好忙都明
所以有時佢放工我接佢收工食個飯
或者想夜晚傾一傾電話都好似想快啲收線去瞓覺咁

調返轉你又識唔識氹佢

你地啲港女就係咁麻煩

我只係想佢多啲關心一下我
只係主動多少少問我
大家有返個Connection 喺到
唔好搞到好似單方面叫春
但佢就安心咁繼續一覺瞓天光
佢永遠覺得我一覺瞓醒就冇事

你咪又係自私剩係諗自己
你打咁多隻字個陣有冇諗過佢自己都有事要煩
咁多野嬲

咁我試下改一改

DLLm 問都無問講都未講
直接話人唔care 八婆姐妹就你呢啲撲街

佢唔會唔開心既人嚟
係極度正面樂觀，就算返工或者日常遇到咩事
佢會係主張正面既態度面對
我冇位可以去氹佢

有男仔唔識氹人係好正常
佢唔識你未教下佢
下下開聲係好無癮
但係一開頭真係要係咁

我冇特別為一件事而嬲
想要最基本既關心咋巴打

咁可能佢跟本唔明點解要氹你

終於有人明我講咩
如果我教佢點氹自己
男仔會唔會覺得有Hard feeling

何出此言？

咁可以點做
正面係好但我唔可能每一刻都開開心心
我唔識 每一件事都充滿正面能量

[url]其實女仔想人點氹[/url]

咁即係你都唔識氹人lor，蹝氣

一個好男人衰一樣野就變差
一個壞男人做啱一樣野就變好

應該係會覺得要哄好麻煩
唔係覺得要你教而有hard feeling
男仔見到gf唔開心, 都想佢開心返
好多時只係唔係點做
就係諗住等個女仔冷靜下, 心情會好返
因為有d 男仔自己真係冷靜下就唔會唔開心

貞婦晚年失節，不及老鴇從良

氹女上床就最叻

我冇特別需要啲咩方式
如果佢可以有時候知道我唔開心
主動問一兩句發生咩事
又或者唔好唔開心啦，有我喺到
我已經好開心，
因為佢而家就算知我唔開心
佢會選擇直接同我講早抖
因為佢覺得瞓醒第二日會冇事

你肯定佢一個弱點都無？佢由細到大都係咁？

識氹人既仲識氹其他女仔添，不過會趙完鬆咁解姐，樓主你又有無興趣？

咁我以後都唔同佢講我究竟咩事
我將講心事既對象改為同朋友講會唔會好啲

有時d女無病呻淫真係唔識氹

我同你男朋友都幾似 都係覺得幾唔開心唔鐘意同人講因為唔想人地tum我 所以我係幾唔開心覺得自己可以消化左佢或者訓醒就會無事
同樣地我會覺得女朋友都係咁 我心諗咁撚少事 轉個頭就唔記得啦 雖然心係咁諗 口都係會循例tum兩句 如果發生得頻密我會忍唔住發脾氣
咁你想你男朋友好虛偽咁tum你定真心地俾時間你靜下？

樓上講得啱 佢唔係唔關心你 而係佢根本唔知點解要tum
因為佢自己都係咁

男人不壞女人不愛

收皮啦

弱點要講既話
有嚴重潔癖同埋怕麻煩

係ar, 呢個男朋友有一樣野唔好，換過個

第二個喇

希望快d 有識氹你既男仔埋身安慰下你寂寞既心，最衰就係你男友

都有道理
咁我可以做既就改下自己

如果個男仔口花花好識氹女仔你咪仲驚。佢可能之前冇乜點拍過拖唔知點做。不過佢呢種理性型老老實實咁第時做老公最好。

睇醫生未？咩都男人做曬，想要十項全能文員仔個種心態？

我男朋友同絲打你果個一樣...唔識氹人
唔會發脾氣...罵人都唔識
但係呢種男仔係好少見...要好好珍惜
雖然佢好似唔多主動關心我....但係我會好主動比signal 佢要做咩黎氹我開心

其實女仔想人地點樣氹佢
唔使驚 有我係度 呢啲說話我會覺得好廢話 解決唔到件事
所以唔會講呢啲

陣間識氹又話乜撚野多女仔fd冇安全感 屌你老母

岩啊
唔識氹又話唔識氹

咪就係 呢d廢話自己都覺得冇用又煩
其實d小事真係轉頭就冇野 訓醒就冇事

氹你老母食屎狗

不如你講下你有咩唔開心
講出黎睇下我地會唔會笑鳩你

珍系雞(新品種）

巴打你咁講完，我已經笑到仆街

唔係個個男仔都有情趣識氹人 會唔會為你做又係另一回事 但既然你講得出佢有咁多優點 就好好珍惜唔好強求咁多啦 如果你每次有事搵佢佢好似都冇乜反應令你覺得失望 咪試下搵朋友傾下 一樣開解到 另一半冇可能serve到你100% 總有啲野佢唔擅長或者佢唔鐘意做 真係接受唔到 咪拎出黎大家傾下 你唔講佢可能根本唔知呢樣野對你黎講係一個重要既問題

溝通方式唔同啫
有啲人覺得唔開心俾啲時間佢一個人冷靜靜下就得
一係同佢傾下囉 唔係咪接受囉

我識d 朋友係咁...好獨立亦都有自已處事方式,如果佢覺得你唔開心既野係minor stuff, 佢會用返自已解決問題方式加諸你身上...
依類男人無激情又悶架,仲要好難改變,你惟有發掘佢其他優點 頂唔順既就止蝕離場啦

睇膠劇太多 女仔唔開心男仔一定要氹

老老豆豆男友有錯

sp咋

其實我都係呢類人，所以我話少少我嘅心得比你啦。
我覺得我呢種人，係個種識得點樣自我調節情緒嘅人，所以女朋友唔開心個陣，通常我地都理解唔到點解要為呢種事而唔開心（啫喺覺得係小事），之後就會放生你等你慢慢自己調節好心情。另一種可能就係我會同你講道理（理性分析），但係通常女仔都會鬧返我，話佢唔想聽道理。
上面講得啱，呢種人係改唔到嘅，因為呢種人通常內心有個大傷口（可能係父母，亦可能係ex)，所以你想同佢繼續行，就可能要理解下佢，真係頂唔順就走啦，呢種太理性嘅人你唔會傷到太深。
利申：同ex就係因為咁分手

遇錯人姐，百貨應百客，理性既咪搵返理性人 lor

其實毒撚一個更開心

比你發現左

i know that feel
頻密之餘仲要每日都呻同樣嘅嘢

我同你男友一樣，基本上好少唔開心，不嬲好正面。女朋好少野就易唔開心。成日要tum, 小朋友咁。我理解中意你先小朋友。不過有時，我地覺得自己tum 左，女人唔覺。tum 女人由西面黑面喊到真正冇事，仲難過anniversary 去邊食飯買乜禮物。有時女人唔開心又小劇場又牛角尖，真係tum唔到。有時候仲要唔關自己事。 如果你一個月都四五次唔開心，你男朋友都幾辛苦，無限接收你負能量。 唔好成日expect 你另一半無限承受你既缺點，自己不改反而怨另一半唔就你。 男人tum 你係人情，唔tum 係道理。

講得好

女人要嘅氹通常係對方嘅關心同安撫
男人要嘅氹反而係對方主動俾空間佢哋冷靜思考解決方案
所以你男朋友唔係冇氹你，佢只係用自己嘅方式氹你，而你又用自己方式去評價件事，未顯得佢唔識做

我男朋友都係類似性格，理性主導
簡單講，係佢本身唔理解你點解唔開心，又唔知點令你開心返
你可以直接啲講你想點，最好具體少少，主動關心呢啲講法太空泛喇，佢哋唔明

同埋要學識欣賞佢嘅努力，佢用自己方式愛你，如果你見佢有嘗試配合，你都唔好沉溺喺負能量太耐喇，佢見有效，下次自然肯主動做

如果你係我女友 我會覺得你好煩
十零歲就要Tum 廿幾三十小小事都要Tum 諗起都煩
有事就直接傾 小事同返的八婆朋友傾仲好
送你一隻字 ：好煩

而家d女有乜大事小事都要氹，煩到仆街，唔得成熟